成日屌FA 幫對面補血果d人...

其實知唔知FA做緊乜......
好老實講，我都覺得依家黑警己經口講左唔要treatment，應該唔好再幫佢地。

但FA唔係真係打機補血。
唔係你行埋去搞完一輪條友就即刻滿血復活。傷口依然存在，斷左的手手腳腳仍然係斷左。
你估打RPG玩補血職，識得復活回血咩真係.....
就算果隻乜撚野飛天南，Arrest左，幫佢起死回生，都要瞓成個月ICU。
除左你話真係Arrest左，否則真正Treatment嚮醫院，唔係嚮現場。但係你唔可能叫醫院果班人見到佢係黑警就唔撚醫佢